今年歐聯睇黎都係英超同西甲之爭

法甲霸主都俾英超四弟嚇到手騰腳震 頻頻派膠反cup出局 里昂仲要對住有世五嘅西甲一哥
意甲霸主就輸緊比西甲二弟馬體會 馬體會出名防守好
拜仁要對住今季狀態大勇嘅利記

睇黎八強都係英西+已經出線嘅阿積士波圖
阿積士波圖反cup強隊出線 八強球隊唔敢輕敵 會認真研究同集中精神比賽 睇黎呢兩隊頂盡八強

睇黎今季歐聯真係英超鬥西甲

AJAX年輕軍奪冠